龜走失左可以有咩hint大機會啲搵

其實係幫朋友問 係一隻台灣班龜 好低層露台好大機會爬左出街 想知通常佢地係陌生環境會唔會有咩習性 （例如係暗角唔郁/爬去水源/曬太陽）

因為我唔識 所以如果講錯啲咩勿屌 唔該曬

傳心師